MNET仆街死

【StarNews獨家】Red Velvet-IRENE&SEULGI新曲MV被判定為十九禁，因具有煽情性

6日，據starnews獨家報導，Red Velvet小分隊IRENE&SEULGI首張迷你專輯《Monster》主打曲《Monster》MV被Mnet判定為十九禁。被判定十九禁的理由是具有煽情性。此前通過《Monster》MV預告視頻展現了強烈的表演與華麗的造型。因認為部分的場面過於露骨，所以做出了這樣的決定。
所屬公司SMTOWN娛樂公司表示:“目前正在對相關部分進行修改並重新進行審議。

又逼害

具有煽情性？？？？？？

班大陸仔作出黎
starnews冇出過依篇文

OnL9???

要屌都屌SM啦

宜家無mv睇我好嬲

如果係真會想睇原版嘅MV

假新聞 一齊REPORT

哈 抵啦